## Swift Sample Code_005

#### Swift View Controller 와 화면 전환 방식 4번째


IOS 에서 화면 전환 방식

1. 뷰 컨트롤러의 뷰 위에 다른 뷰를 가져와 바꿔치기하기
2. 뷰 컨트롤러에서 다른 뷰 컨트롤러를 호출하여 화면 전환하기
3. 내비게이션 컨트롤러를 사용하여 화면 전환하기
4. ### 화면 전환용 객체 세그웨이(Segueway)를 사용하여 화면 전환하기
 

